建制派只係暫時落後，好快會追返上嚟

追落後

召喚麵哥

in建制we7s

所以大家都要發出意念

燈

雲麵打貓
一齊發功啦

最緊要有信念

會唔會快過流浮山d刀手

上啊

你要開係財經台

大埔19比0 追都冇得你追

殺佢老尾興奮到訓唔撚著左

上 上 上

建制軍將會戰勝歸來

而家比佢贏曬淨低個啲都追唔返wo ching